主子病左，帶佢去旺角NPV好無？

近排天氣一時好熱一時又涼涼地
加上屋企冷氣有時開一陣就閂
所以主子應該冷親，啱啱仲摸到佢好似有啲發燒
第三眼簾都出埋黎，但又無見佢打噴嚏同流鼻水果啲
依家謝哂連最鍾意嘅飲管同貓棒都唔玩
好彩都仲肯食啲野同飲水
聽日打算帶佢去睇醫生
有無巴絲試過去旺角NPV覺得如何？